午。

1

finish。

cc u bad bad

弘午美

I’m kind kind

拉麵淨係飲湯？！

唔食麵？

食咗3啖

鄭欣宜點會咁細食

吃了一點點

我連你都食得落

湯很肥

我早餐都未吃
你有麵唔吃

+=

淨係飲湯點解唔直接叫個湯

濃情34E

1 是一見鍾情

羊